［求救］於英文縮寫同全寫

細佬最近準備考ielts
Writing 方面唔可以寫縮寫
例如：
What's going on?=what is going on?
Let's go=let us go
但如果
Jason's girlfriend /Jason's computer/Jason's shoes
呢個情況下，'s 全寫係乜

英文廢柴求各位打救

無 因為唔係縮寫

所以考試寫落去冇問題？

樓豬都係收收皮好無 學人考ielts

咁樣考ielts死撚緊

你冇時間寫咩
縮寫informal嚟，一般寫嘢都唔俾

連屬格都唔識 唯有希望你考試順利

Jason dick girlfriend/ Jason dick computer/ Jason dick shoes

you are trash.

樓豬去考有冇5分

you're trash= you are trash

btw
your trash=you are trash
on the internet

認真咩 咁嘅英文諗住去澳洲讀書
btw serious
the xxx of xxxx

Between

sor

屌唔係by the way咩

係呢到係解between

between
真係唔識野

英文都唔識

let's全寫並唔係let us
個's唔係contraction

真心定假膠

Jamie's brother 嘅 's 係possessive, 同he (他) 變his (他的) 個個s一樣 (你唔好問我點解唔係hes/ 點解she 係變her, 我答你唔到)

英文有好多野都係係其他語言借返黎，所以發音同串字，甚至grammar都可以好唔一致無pattern.

多啲睇，多啲記啦

cannot 寫cant 係informal
但係client's 唔係informal 寫法